[多圖] 外國網民對中國「一帶一路」的印象

正game

In case睇唔到D 圖

好難上手

Stellaris > Imperator Rome > CK2 > EU4 ~ Mount and Blade > Vic 2

支那澳洲

Vic2

Rome 出都未出

自古之來

無香港??

New South Wales 點解會生環？
佢覺得Sydney未死咩？